精宮上季明明好地地，做咩而家會搞成咁

有黑氣石

who

福素文閪

今次agger了

好地地既場全部出左沙高

炒柏祖俾天收

no big sam no party

矛得出

係